{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011037",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 숲속의휴식펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数に追加人数が発生する場合は、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合、入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 また、ペットと一緒の場合は入室をお断りすることがありますが、これによる払い戻しはできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としては、個別バーベキューとバーベキューグリル(炭含む)があり、6名様1セットにつき4万ウォンの料金がかかります。 バーベキュー鉄板の場合は、6人様1セットにつき3万ウォンの料金がかかります。 一軒家ペンションと一軒家の客室も提供しています。 暖炉は10キロの薪が含まれて4万ウォンの料金が加算され、薪を用意して来られた場合は使用料だけで3万ウォンの料金が加算されます。 駐車が可能で、近くには仙岩渓谷があります。 ペンションの前の渓谷では魚やカワニナを捕まえることができ、深さ150メートルの岩盤水なので、飲み水を別に用意する必要はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合、事前にペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数が発生する場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りすることがありますが、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際に注意することはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に遵守してください。客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキューとバーベキューグリル(炭含む)があり、6名様1セットにつき4万ウォンの料金がかかります。バーベキュー鉄板の場合は、6人様1セットにつき3万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションや一軒家の客室はありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションと一軒家の客室も提供しています。"
        },
        {
            "question": "暖炉の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "暖炉は10キロの薪が含まれて4万ウォンの料金が加算され、薪を用意して来られた場合は使用料だけで3万ウォンの料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、近くには仙岩渓谷があります。ペンションの前の渓谷では魚やカワニナを捕まえることができ、深さ150メートルの岩盤水なので、飲み水を別に用意する必要はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 594
    }
}